邊度有現成嘅光復香港時代革命旗賣?

急要，想去外國爬山用
請各位巴打絲打提供資料，萬分感激

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

記得之前有位巴打都係去外國攻頂 舉𣄃
本身要去台灣訂 但郵費仲貴過枝旗
最好手寫

幫推 睇下有冇現成

維城士多訂

問咗，要訂，趕唔切

唔該

唔得就真係自製算啦

搭單問想知邊度有中國國旗賣想為我地偉大既祖國慶生

絲打知唔知台灣邊間有得訂 驚遇到啲好藍嘅

支那國旗就print出嚟算啦，横掂都係燒

自製啦

多數都係自製

自製啦

你唔介意整得7嘅我有枝係巴塞自製可以 pass俾你